［無圖系列] 全能既連登仔可否用最少文字用正常廣東話解釋越位

規則
直接quote 條例唔算解釋
要解釋到龍門唔係最後一人既情況
唔可以用圖

請出招

你傳波俾你個隊友 而你個隊友係全場最接近人地龍門既人
位已越

Google

傳波比隊友，隊友係最近龍嘅人

屌你老母

接波隊友係最近龍既人

過左對方場時,接應隊友傳球時比尾2防守球員更接近底線就係越位

"人地"唔省略得

臭西你唔撚明架啦

接波隊友最近人地龍

明就明唔明就唔明

接應向前傳球時，受球者前面不足兩名守方球員。後半場，界外球龍門球除外。

最接近對家龍門的接波人

仲要講埋傳波者前面無對手時 接波者只可以同個波平 / 後過個波

最近人地龍應該唔成立, 幻想下有個防守球員on99企係角球旗到, 實包晒越位嫁啦.
但呢個時候任何一個企係細禁區既人都比條on9防守球員更接近個龍

樓上幾個都話接應隊友傳球時 咩料阿

越位關接波時間乜事 連登仔唔係ON9到一直理解錯阿麻

唔得！

接波人

在不適當的時候做不適當的事

其實真係好難 所以我自己都唔敢試

要解釋到：
橫線概念
波係最前既情況
最後球員唔係龍既情況
橫傳

真係好複雜，唔係幾句可以解釋到既野

bb收皮唔好出聲，一陣屌到你反皮

修正

用最接近一定唔啱，因為佢係拉橫線既
即使禁區有人，你喺邊線都可以越位
仲咁多傻仔接龍

你岩

起腳傳波果時 接球隊友位置拉一條橫線(A) 所有防守球員拉條橫線(B1,B2,B3...) 龍門拉一條橫線(C)
P.S. 拉果條條橫線一定係同龍門底線成水平

如果A同C既垂直距離係比B1同C(B2同C, B3同C......)都要短

咁就叫越位

最接近係指最短距離 一定係直角架啦

進攻球員在守方半場接應向前傳球時
其身處位置比第二最後防守球員更接近底線

拿 傳波果陣 接波果條友前過對家啲防守球員 咪趨位囉

FAIL
龍門唔係防守球員 ?

不如搵人解釋一下點解要創造越位呢個規則仲好

FAIL

前面無人你單刀橫傳係得既

除咗龍門

跑得太快

睇完接龍嗰幾句反而睇到突然唔識咩叫越位

咁兩隊d 人堆哂係禁區 下下長傳睇下邊個入得多

都FAIL

我前過哂對方所有球員,只要我接個果陣係同個波平排就得

咁點解藍波冇越位

除咗橫傳

踢下街場咪知

大場會下下燒味波

你組織過再黎

唔明撚就

好
拿 傳波果陣 唔計橫傳 接波果條友前過對家啲防守球員 唔計龍門 咪越位囉

由敵方底線數起，以橫切面睇己方傳波比己方另一球員，傳球一刻前該球員比敵隊尾2球員更接近底線

梳
橫傳同向前傳都得架
同個波平排 / 後過個波就得